樂視盒子裝google play睇youtube

雖然就收皮
但$199
幫部舊電視
裝youtube都夠玩
有無更抵盒子

點搞架 我部機封印左

呢D盒子係咪無論咩電視
只要有HDMI插口就用得??

Root機

USB USB 2.0 x 1
有線網絡 乙太網路接口 (RJ45)
HDMI HDMI 1.4a

Push

同問